
.. index::
   pair: Thorens Glières; Notre Dame des Landes

    

============================================
Notre dame des Landes
============================================

.. seealso:: 

   - http://forum-gpii-2012-ndl.blogspot.fr/
   
   

.. figure:: Affiche_7_11_juillet.jpg

      
   
Vidéo appel 
===========

.. seealso:: http://youtu.be/BiSeer820gk

   
Appel de notre dame des landes prononcé à Thorens-Glières sous le chapiteau 
Raymond Aubrac pour la rencontre internationale des projets inutiles imposés.
   


